有無人法國呢排d龍運機場巴士d櫈lock鳩曬

A車又係咁e車又係咁
無得挨後
城巴a車先坐得舒服

抽油煙機(A車)一向冇得挨後 黑色皮嗰隻(E車)本來有但後來都lock死埋
Btw冇得挨後唔緊要 可以同批E車加Wifi 個個月都怕爆data
利申日日坐A車返工

挨後舒服好多
D wifi好撚孤寒得果15-30mins
講真掂得你車先用 每日來回咪比人用下囉
限住曬 睇一兩條片就無